lowcostcosplay又黎料

睇到個下真係

我屌

又樣衰又唔好笑

欣賞創意為先既
邊個會諗到用自己條J做山坡

攝咗幾多包米

肯定裝假狗

佢瘦左好多 以前係肥仔黎

有無咁大袋

塞左幾舊棉花

以前唔係肥仔黎架咩

懷疑塞隻手落去扮大袋

人地做gym瘦左好耐啦